<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://nemochxfr.github.io</id>
    <title>Institution-Pivot-Séculaire</title>
    <updated>2021-02-16T13:53:13.200Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://nemochxfr.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://nemochxfr.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>site de chen.</subtitle>
    <logo>https://nemochxfr.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://nemochxfr.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2021, Institution-Pivot-Séculaire</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pas mal d'affiches à l'universite]]></title>
        <id>https://nemochxfr.github.io/post/da-xue-qi-jian-de-hai-bao/</id>
        <link href="https://nemochxfr.github.io/post/da-xue-qi-jian-de-hai-bao/">
        </link>
        <updated>2021-02-16T06:47:26.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>每周学校都有各种活动。这些海报通常在三小时内完成。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【référence】Design, c'est pour utiliser ]]></title>
        <id>https://nemochxfr.github.io/post/reference-wu-pin-ben-jiu-shi-wei-liao-shi-yong/</id>
        <link href="https://nemochxfr.github.io/post/reference-wu-pin-ben-jiu-shi-wei-liao-shi-yong/">
        </link>
        <updated>2021-02-15T17:27:53.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<figure data-type="image" tabindex="1"><img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613476208588.jpg" alt="" loading="lazy"></figure>
<div align=center>Comme Faire Le Design Sauvage </div>
<div align=center>livre(recherche )</div>
<div align=center>HUANG Shanhe, 2016</div>
<hr>
<p><img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613476356676.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
Dans les régions sous - développées, lès petit ville  de la Chine, il y a souvent des « petites annonces » partout, et même les meubles sont assemblés avec des déchets. Bien que les travaux sont distrait et sans soin, ils ont une caractéristique commune: ils sont absolument bons à utiliser.<br>
HUANG Shanhe, diplômé de l'Université Tsinghua, a recueilli beaucoup de ces choses et a proposé le concept de « design sauvage ».</p>
<p><strong>Le design sauvage poursuit l'extrême praticité</strong><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613476387104.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
l'extrême pratique praticité présente deux caractéristiques: 1. absolument bon à utiliser et 2.le prix est aussi bas que possible. C'est l'opposé du Haut de gamme, de l'honneur et du goût que les gens recherchent souvent. Cela s'explique par le fait que la plupart des « dessins et modèles sauvages » proviennent de la population locale, qui n'a généralement pas de haut enseignement et qui n'est pas riche. Ils font donc des choses qui ne sont pas belles, mais qui sont merveilleusement conçues et très pratiques, souvent faites à partir de déchets ou de la façon la plus rentable.<br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613476460600.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613476494255.jpeg" alt="" loading="lazy"><br>
Les produits de sont souvent fabriqués à partir de déchets afin d'économiser des produits finis. Mais quand ces déchets sont combinés, c'est comme le travail d'un maître structuraliste.<br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613476508444.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613476512191.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613476516077.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613476519979.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
Ce qui m'intéresse le plus, c'est que « design  sauvage » utilise autant que possible n'importe qu'elle surface d'objet qui peut être affichée pour faire  de la publicité, et tout en n'ayant besoin que de mots, <strong>tant que l'endroit où vous pouvez écrire peut faire de la publicité, violent et efficace!</strong></p>
<p>J'aime faire des choses avec de la ferraille depuis mon enfance, et je me souviens encore de la première fois que j'ai utilisé de la ferraille pour faire des télescopes à l'âge de 5 ans quand j'avais 5 ans.Je n'a i pas réalisé qu'une telle chose pourrait aussi devenir un style spécial.<br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613476533842.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<strong>en fin de compte, le design est une solution qui a un but, alors que l'esthétique et la philosophie ne sont que des moyens de faire le design.L'esthétique peut changer en raison de la popularité, mais la praticabilité est éternelle, la beauté ultime peut être qu'il n'y a pas de beauté du tout, peut - être que le design sauvage est le meilleur plan de conception.</strong><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613476544159.jpg" alt="" loading="lazy"></p>
<div align=center>C'est toujours le peuple qui joue le mieux!</div>
<p>在中国不发达的地方，常常到处贴满了“小广告”，连家具也是用废品拼凑的。虽然非常的凑合，但是他们有一个共同特点：绝对好用。清华大学毕业的黄山河收集了大量这样的东西，提出了“野生设计”这一概念。<br>
<strong>野生设计追求的是极致的实用</strong><br>
极致的实用性有两个特点：1是绝对好用，2是绝对便宜。这与人们常常追求的高端，尊贵，品味完全相反的。这是由于“野生设计”大多来自基层人民，他们通常没有接受高等教育，同时也不富有。因此它们做出的东西并不美观，但是构思奇妙，并且实用性非常强，常常都是用废品或者最省钱的方式来制作。</p>
<p>“野生设计”的产品为了节约成品常常使用废品制造。但当这些废品组合在一起时，又像是结构主义大师的作品。</p>
<p>最让我感兴趣的是“野生设计”会尽可能的利用任何可以展示的物体表面来做“平面设计”，同时除了要表达的文字外什么都不需要，<strong>只要能写字的地方就能做广告，暴力且有效！</strong></p>
<p>我从小就喜欢使用废品来做东西，我至今仍然记得我第一次使用废品进行创作时5岁的时候使用卷纸芯做了望远镜。我没有意识到这样的东西同样可以成为专门成为一种风格。<br>
<strong>说到底，设计是一种解决方法，是有目的的，相比之下，美学和哲学都只是可有可无的手段而已。美学和流行都会改变，但使用性是永恒的，美学的终极可能就是根本不存在美学，或许野生设计本就是设计的最优方案。</strong></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Seul l'ignorance peut créer]]></title>
        <id>https://nemochxfr.github.io/post/apprendre-francais/</id>
        <link href="https://nemochxfr.github.io/post/apprendre-francais/">
        </link>
        <updated>2021-02-14T14:11:22.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<div align=center>livre de capuchon  </div>
<div align=center>livre</div>
<div align=center>15x10.5x0.9(CM^3)</div>
<div align=center>A4-papier seulement </div>
<p><img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613371456867.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613371460031.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613371462815.jpg" alt="" loading="lazy"></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【référence】Transcender la vérité par le mensonge]]></title>
        <id>https://nemochxfr.github.io/post/ryugin-fraise-transcender-la-verite-par-le-mensonge/</id>
        <link href="https://nemochxfr.github.io/post/ryugin-fraise-transcender-la-verite-par-le-mensonge/">
        </link>
        <updated>2021-02-14T12:19:33.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<figure data-type="image" tabindex="1"><img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613308860170.jpg" alt="" loading="lazy"></figure>
<div align=center> RyuGin Fraise</div>
<div align=center>dessert(bonbon) </div>
<div align=center>Environ 100 € chacun</div>
<div align=center>RyuGin restaurant</div>
<div align=center> <a href="https://www.bilibili.com/video/BV1Zx411E7fN" target="_blank"><font color=#FF69B4 size=72>》cliquez ici et regardez sur BLIBILI《</font></a></div>
<p>龙吟草莓是米其林三星的日本龙吟餐厅的一道糖果甜品。它使用草莓味原料，做出了外形和草莓一模一样的草莓糖。这是道非常具有日式哲学的食品，不仅仅是精湛的技术与复杂的工艺这么简单。<br>
RyuGin Fraise est un dessert du restaurant trois-étoiles RyuGin. Il utilise la fraise comme matière première pour faire du sucre de fraise qui a la même forme que la fraise. Ce n'est pas seulement une technique exquise et un artisanat complexe, ce dessert a une philosophie japonaise.<br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613308882704.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<strong>用草莓做草莓！Faire des fraises avec des fraises!</strong><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613308878850.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
日本的哲学中拥有“伪物”这个概念，也就是“其他事物模仿者”。在日式园林中最具代表的“枯山水”就是常见的表现，不使用真正的水，而是使用沙石来模拟水流。龙吟草莓也是如此，**虽然看上去是草莓，但实际上却不是草莓，但却由草莓构成的。**这种亦真亦假的哲学关系非常让我欣赏。<br>
La philosophie japonaise a le concept de &quot;pseudo - chose&quot;, c'est - à - dire &quot;imitateur d'autres choses&quot;. Le paysage fané le plus représentatif des jardins japonais est l'incarnation de la philosophie de l'utilisation. Au lieu d'utiliser de l'eau réelle, on utilise du sable et de la pierre pour simuler l'écoulement de l'eau. Il en va de même pour les fraises longyin, **bien qu'elles semblent être des fraises, elles ne sont pas vraiment des fraises, mais elles sont faites de fraises.**C'est une relation vraie ou fausse que j'apprécie beaucoup.<br>
<strong>正因为不是真实的，因此比真实的更加真实。</strong><br>
C'est parce qu'il n'est pas réel, donc plus réel que réel.</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[版画]]></title>
        <id>https://nemochxfr.github.io/post/ban-hua/</id>
        <link href="https://nemochxfr.github.io/post/ban-hua/">
        </link>
        <updated>2021-02-14T11:44:03.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<figure data-type="image" tabindex="1"><img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613304502994.jpg" alt="" loading="lazy"></figure>
<div align=center>4X FIELD </div>
<div align=center>motif</div>
<div align=center>9inch^2</div>
<div align=center>papier(bristol)</div>
<p><img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613304839505.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613304845240.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613304848706.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613304851300.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613304853907.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613304856650.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613304860519.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613304900176.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613304866404.jpg" alt="" loading="lazy"></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【référence】Se débarrasser du sens philosophique]]></title>
        <id>https://nemochxfr.github.io/post/reference-1965-1-se-debarrasser-du-sens-philosophique/</id>
        <link href="https://nemochxfr.github.io/post/reference-1965-1-se-debarrasser-du-sens-philosophique/">
        </link>
        <updated>2021-02-14T07:59:45.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<figure data-type="image" tabindex="1"><img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613290290056.jpg" alt="" loading="lazy"></figure>
<div align=center>1965 / 1 - ∞</div>
<div align=center>Peinture acrylique sur tissu</div>
<div align=center>196 x 135(cm^2)</div>
<div align=center>Roman Opalka(1931–2011)</div>
<hr>
<p>《1965 / 1 - ∞》是由欧帕卡不停写数字产生的作品。直到2011年8月6日去世时，他花费了将近50年的时间写满了233块画布，他写下的最后一个数字是5607249。他最后的作品近乎纯白。<br>
为什么《1965 / 1 - ∞》是伟大的？**或许不需要更多的解释，仅仅是因为真的这么做了，它就足够伟大。**明明应该是什么哲学概念都没有的行为，却是一件伟大的观念艺术作品，这非常有趣。</p>
<p>1965 / 1 - ∞ est un oeuvre de Opalka qui écrit des chiffres. Jusqu'à sa mort le 6 août 2011, il a passé près de 50 ans à écrire 233 toiles, le dernier chiffre qu'il a écrit étant 5607249. Son dernier travail était presque blanc.</p>
<p>Pourquoi 1965 / 1 - ∞ est - il grand? peut - être n'a - t - il pas besoin de plus d'explications, simplement parce qu'il l'a fait, il est assez grand. C'est intéressant que ce soit un acte qui n'a pas de concept philosophique, mais qui est une grande œuvre d'art conceptuel.</p>
<h1 id="艺术的表现力">艺术的表现力</h1>
<p><strong>艺术必须有本身的表现力。</strong><br>
<strong>L'art doit avoir sa propre expressivité.</strong><br>
《1965 / 1 - ∞》拥有极强的表现力，有多种方式可以让事物拥有表现力，比如高超的技巧，巨大的体积，昂贵的造价等等，这些表现力是存粹的，无论它是不是艺术作品都拥有强大的力量让人感到震撼。本作品的表现力来自于极致的重复。这是由纯粹的工时累计获得的特殊质感。因此即使他最后的作品是纯白的，他的作品也散发出强烈的张力。<br>
1965 / 1 - ∞ a une grande expressivité, il ya de nombreuses façons de rendre les choses expressives, telles que des compétences supérieures, un grand volume, des coûts de construction élevés, etc. ces expressivités sont essentielles et pur, qu'il s'agisse ou non d'œuvres d'art ont une grande force pour choquer les gens. La force expressive de ce travail provient de la répétition extrême. Il s'agit d'une texture spéciale obtenue par l'accumulation pure d'heures de travail. Par conséquent, même si son dernier travail est blanc pur, son travail dégage une forte tension.</p>
<h1 id="哲学思想是逐渐产生的la-pensée-philosophique-est-née-progressivement">哲学思想是逐渐产生的La pensée philosophique est née progressivement</h1>
<p>我看过的关于《1965 / 1 - ∞》和欧帕卡的文章都喜欢说他探索时间，慢性自杀，拥有“XX主义观点”等等，然后他的过去寻找找联系，我认为这样理解艺术品的方式是错误的，很多时候这是过度解读，但好像大家都喜欢这样。在佛教中，拥有“执笔绘佛亦是修行”的概念。也就是只要持续做一件事情，你终究会悟出世间的哲理。欧帕卡只是真的这样一生，就拥有了深刻的意义。当然他的思考也通过书写规则的改变表现在了他的画上。<br>
Les articles que j'ai lus sur 1965 / 1 - ∞ et Opalka aiment tous dire qu'il explore le temps, le suicide chronique, a une « Nya-Nya-Nyalisme», etc., et puis cherche des liens dans son passé. Je pense que c'est une mauvaise façon de comprendre l'art, et la plupart du temps c'est une lecture excessive, mais c'est comme si tout le monde l'aimait. Dans le bouddhisme, il y a le concept que «dessiner est aussi une sorte de pratiquedessiner du bouddha est aussi la pratique». C'est - à - dire, tant que vous continuez à faire une chose, vous finirez par comprendre la philosophie du monde. Bien sûr, sa pensée s'est également manifestée dans ses peintures par des changements dans les règles d'écriture.<br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613291959892.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
《1965 / 1 - ∞》给让我触动的就是他的纯粹。艺术作品完全可以是简单的东西，不需要故意往哲学上去靠拢，只是顺其自然就可以了。<br>
1965 / 1 - ∞ ce qui m'a frappé, c'est sa pureté.Les œuvres d'art peuvent être des choses simples, pas besoin de se rapprocher délibérément de la philosophie, juste laisser la nature suivre son cours.<br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613295763452.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613295731705.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
在艺考期间，我们常常开玩笑把白纸称作《雪山白凤凰》，以此来调侃似乎只要编造一个好的概念，取个好的名字，艺术就可以这样诞生。<br>
Au cours de l'examen d'art, nous plaisantons souvent sur le papier blanc appelé &quot;Snow Mountain White Phoenix&quot;. Il semble qu'il suffit d'inventer un bon concept, prendre un bon nom, l'art peut ainsi naître.<br>
似乎总有这样一种趋势：艺术所表达的内涵，比艺术品本身更重要。因此大家都想做新的东西，都去做所谓的“观念艺术”，但这实际上是投机和欺骗。很多所谓的“观念艺术家”，只不过是一群投机分子。<br>
Il semble toujours y avoir une tendance à ce que les connotations exprimées par l'art soient plus importantes que l'art lui - même.Donc tout le monde veut faire quelque chose de nouveau, faire ce qu'on appelle l'art conceptuel, mais c'est en fait de la spéculation et de la tromperie.Beaucoup de ce qu'on appelle les &quot;artistes du concept&quot; ne sont rien d'autre qu'un groupe de spéculateurs.<br>
我并没有在否定哲学与构思的重要性，但是实际上许多人除了有一个想歪点子的头脑之外，什么也不会。很如果观点本身比艺术品更有说服力，更吸引人，那为什么不去做一个作家呢？这些说明永远都应该是艺术品的补充。<br>
Je ne nie pas l'importance de la philosophie et de l'idée, mais en fait beaucoup de gens n'ont rien d'autre qu'un esprit qui pense à des idées tordues.Si le point de vue lui - même est plus convaincant et attrayant que l'art, pourquoi ne pas être écrivain?L'explication doit toujours être un complément à l'œuvre d'art.<br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613295790202.jpg" alt="" loading="lazy"></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【référence】la perspective du monde]]></title>
        <id>https://nemochxfr.github.io/post/reference-wii-super-paper-mario/</id>
        <link href="https://nemochxfr.github.io/post/reference-wii-super-paper-mario/">
        </link>
        <updated>2021-02-13T13:15:52.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<figure data-type="image" tabindex="1"><img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613222870179.jpg" alt="" loading="lazy"></figure>
<div align=center>Wii: Super Paper Mario</div>
<div align=center>jeu  vidéo</div>
<div align=center>Nintendo©</div>
<div align=center>2007</div>
<p>游戏的核心是切换视角。<br>
不同的视角下，会看到不同的世界。2D/3D场景之间的差异非常大。<br>
Le centre du jeu est le changement de perspective.<br>
Sous des angles différents, on voit des mondes différents. La scène change beaucoup en 2D/3D.<br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613223497639.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
像这里，在2D的视角下前方是没路的。但当你转换到3D视角时，你就会发现背景的山脉实际上不仅仅是一张图片，他是有厚度的，你可以走在本来不可以走的地方上。<br>
Comme ici, il n'y a pas de chemin devant en 2D. Mais quand vous passez à la perspective 3D, vous verrez que la montagne de fond est en fait plus qu'une image, il est épais et vous pouvez marcher là où vous ne pouviez pas marcher autrement.<br>
如果你在这个山上行走的中途回到2D视角，那么马里奥会直接从空中掉下去。（不过游戏会给你几秒的“土狼时间”）。<br>
Si vous revenez à la vue 2D à mi - chemin de la marche sur la montagne, Mario tombera directement du ciel.(mais le jeu vous donnera quelques secondes de &quot;Timing coyote&quot;.)<br>
这种通过维度的转换来改变对空间的认知的方式是非常特殊的。与传统的视错觉不同，这种方式对世界的认知是清晰的。<br>
Cette façon de changer la perception de l'espace par la transformation des dimensions est très particulière.Contrairement aux illusions visuelles traditionnelles, cette façon de voir le monde est claire.<br>
说到视错觉，就一定要提《纪念碑谷》和《瀑布》<br>
En parlant d'illusions visuelles, il faut mentionner <em>Monument Valley</em> et <em>Cascade</em><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613226910099.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
《瀑布》的视觉错误是通过物体状态的转变而形成的。这其实是一种数学结果。而《纪念碑谷》就是利用这一特性，通过改变场景内的多面体的状态来改变整体状态来游玩的游戏。<br>
Les erreurs visuelles de la <em>Cascade</em> résultent de la transformation de l'état de l'objet.En fait, c'est un résultat mathématique. Et Monument Valley est un jeu qui utilise cette fonctionnalité pour changer l'état global en changeant l'état des polyèdres dans la scène.<br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613228493576.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
↑一个关卡的不同状态différents états d’un niveau↑</p>
<p>上面提到的作品有一个共同的特点：人们对一个对象产生了两种的认知。这个效果的实现原理是完全相反的。《纪念碑谷》这种“视错觉”类作品实际上是在固定的视角下，被观察的对象其实是两个不完整的物体。因为同时观测了两个的物体，因此自然会产生两种状态的认知，但这样的认知通常是模糊的。而《超级纸片马里奥》中是使用了不同的维度和视角对同一物体进行观测从而获得两种认知。虽然认知结果有两个，但是因为观测的对象是唯一的，因此即使两种认知是矛盾的，但对应对象的认知依然是清晰的。<br>
Les œuvres mentionnées ci - dessus ont une caractéristique commune: les gens développent deux types de Cognition d'un objet. Le principe de réalisation de cet effet est tout à fait opposé. <em>Monument Valley</em>, la sorte d'illusion visuelle, est en fait sur un point de vue fixe, et l'objet observé est en fait deux objets incomplets. Parce que les deux objets sont observés en même temps, la cognition des deux états se produit naturellement, mais cette Cognition est souvent floue. <em>Super Paper Mario</em> utilise différentes dimensions et différents perspectives pour observer le même objet afin d'obtenir deux  Cognitions. Bien qu'il y ait deux résultats cognitifs, parce que l'objet observé est unique, même si les deux cognitions sont contradictoires, la cognition de l'objet correspondant est claire.</p>
<p>据我所知，在《超级纸片马里奥》之前没有任何一个游戏通过视角认知的差异来进行游戏。（在这之后也只有《压碎空间3D》）<br>
Pour autant que je sache, il n'y avait pas un seul jeu avant 《Super Paper Mario》 qui jouait à travers les différences de perception de perspective.<br>
（Après cela, il n'y a que <em>Cauchemar Puzzle crash 3D</em>）</p>
<p>进一步思考，为什么照片可以记录一个时刻？<br>
设想一下，为什么照片可以在一个三维的时间流动的世界中将一刻的过去固定下来。<br>
照片的和我们的世界有什么不同，真的是时间上的吗?<br>
不！<br>
照片让世界失去了体积变成了平面。<br>
也就是说压缩了一个维度使得更高维度的存在得以表示。<br>
照片使用了第四维度，也是就是时间，替换了体积。但由于在这里体积是一个不会改变的量，因此时间被静止了下来。这个结果也表明了时间和空间其实同样的东西，这和我所见过的许多研究一致。<br>
我们看到的是一个绝对平面，只是我们根据经验推断出了它已经不存在的空间状态。<br>
这个推断或许不是科学的真是结果，但是充满了哲学意义，这让我震惊。<br>
Réfléchis encore. Pourquoi une photo peut - elle enregistrer un moment?<br>
pourquoi le photo peut montrer un temps différent dans un monde 3D dans un monde où le temps est  toujours changé.<br>
quel est le plus grand différence entre le monde de phote et le réalité, c'est vraiment le temps?<br>
non!<br>
le photo est une surface planeIl y n'a pas le volume.<br>
Ça veut dire, pour exprimer une dimension plus hautele photo perd une dimension basse.<br>
La photo utilise la quatrième dimension, c'est - à - dire le temps, au lieu du volume.Mais comme ici le volume est une quantité immuable, le temps est immobile.Les résultats montrent également que le temps et l'espace sont en fait les mêmes, ce qui concorde avec de nombreuses études que j'ai vues.<br>
Nous voyons un plan absolu, mais nous déduisons empiriquement l'état de l'espace qu'il n'existe plus.<br>
Cette inférence n'est peut - être pas scientifique, mais elle est pleine de sens philosophique, ce qui m'a choqué.<br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613231497765.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
我曾经想要表达这个概念，但我没有获得很好的结果。<br>
J'ai essayé d'exprimer ce concept, mais je n'ai pas eu de bons résultats.<br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613231672340.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
在特定视角观看，只能看到特定的画面，但实际上我和照片中的人同时存在。<br>
Dans une perspective particulière, on ne voit que des images spécifiques.Mais en fait, j 'existe en même temps que les gens sur les photos.</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4X FIELD - un motif décoratif changeable ]]></title>
        <id>https://nemochxfr.github.io/post/4x-field-un-motif-decoratif-changeable/</id>
        <link href="https://nemochxfr.github.io/post/4x-field-un-motif-decoratif-changeable/">
        </link>
        <updated>2021-02-12T13:12:45.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<figure data-type="image" tabindex="1"><img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613201748304.jpg" alt="" loading="lazy"></figure>
<div align=center>4X FIELD </div>
<div align=center>motif</div>
<div align=center>9inch^2</div>
<div align=center>papier(bristol)</div>
<p><img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613203639625.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613203647885.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613203661273.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613203674878.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613203678854.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613203686631.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613203693061.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613203697070.jpg" alt="" loading="lazy"></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Modèle d'assemblage, Comment devrait être le style d'animation]]></title>
        <id>https://nemochxfr.github.io/post/modele-dassemblage-comment-devrait-etre-le-style-danimation/</id>
        <link href="https://nemochxfr.github.io/post/modele-dassemblage-comment-devrait-etre-le-style-danimation/">
        </link>
        <updated>2021-02-10T13:10:48.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>123</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Jasmin sur les avant-toits， pour Le 44e Congrès du patrimoine mondial]]></title>
        <id>https://nemochxfr.github.io/post/jasmin-sur-les-avant-toits-pour-le-44e-congres-du-patrimoine-mondial/</id>
        <link href="https://nemochxfr.github.io/post/jasmin-sur-les-avant-toits-pour-le-44e-congres-du-patrimoine-mondial/">
        </link>
        <updated>2021-02-10T12:10:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>Le 44ème Congrès du patrimoine mondial se tiendra dans Fuzhou,  ma ville natale.<br>
Bien que cette série ait été adoptée, le Congrès a été reporté en raison de l'épidémie.Je ne peux donc pas prouver que mes vêtements ont été adoptés et je ne sais pas exactement lequel.</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>Le 44ème Congrès du patrimoine mondial se tiendra dans Fuzhou,  ma ville natale.<br>
Bien que cette série ait été adoptée, le Congrès a été reporté en raison de l'épidémie.Je ne peux donc pas prouver que mes vêtements ont été adoptés et je ne sais pas exactement lequel.</p>
<!-- more -->
<p><img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613205088354.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613205155094.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613205162723.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613205166486.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613205172548.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613205175919.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://nemochxfr.github.io/post-images/1613205195450.jpg" alt="" loading="lazy"></p>
]]></content>
    </entry>
</feed>